大家依家既倉位仲有幾多？

我先：由全倉清到而家得返3成唔夠
但都係輸到仆街

記住用不推文

豬左75% 走唔到 都冇得簡

全倉？？無咁恐怖呀

尋日30%都輸到隻閪咁，盤後清到剩返17%
睇嚟一樣會輸到同尋日差唔多甚至更多

半倉但都仆街蝕緊10%